[
    {
        "randomId": 107
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    }
]